想問下大家關於選擇grad job嘅意見 請入一入

今年畢業，收到兩個offer。睇落都似做狗，但求各位比下意見睇做邊種狗好啲？

Option 1: HSBC Support Operation Officer
job scope類似會做啲support trading office嘅it support, 但interview聽講之後會寫下script或者data analysis嘅工作。
呢條link有詳細嘅job description，請大家幫下眼：

Option 2: PCCW Solution - ICT graduate trainee

剛剛畢業細路仔唔知世界，上網google咗各有各說法。想聽下萬能嘅lihkg會唔會有其他意見。

Thanks.

如果俾我揀會入HSBC，話哂大公司出名同埋一定有training。PCCW聽講睇入咩team，有d伏伏地，唔太肯定。